記住遊行期間千祈唔好衝

完咗就唔撚知你
唔好害搞個位巴打
記住
梁天琦一早俾人捉上警車都要坐10年

阻你少少位

有人一家大細行，點衝，等不反對通知書完左先啦

完咗就唔撚知你
記住不反對通知書期間唔好衝

認同

唔好衝動

唔好害人
你要做你自己嘅事
但係唔好害巴打